\begin{enumerate}
\item Poser et calculer les multiplications suivantes~:

\begin{tblr}{width=\linewidth,colspec={*{3}{X[c,1]}},stretch=2}
  $2,5\times10$ &
  $13,1\times100$ &
  $74,19\times1000$
\end{tblr}
\item Que remarque-t-on sur les résultats~? \pointilles

\pointilles

\pointilles

\item En utilisant la remarque précédente, calculer de tête le résultats des multiplications suivantes~:
\begin{align*}
  A &= 4,7 \times 100 & B &= 0,34 \times 10 & C &= 7,2 \times \num{1000}\\
  A &= \pointilles[2cm] & B &= \pointilles[2cm] & C &= \pointilles[2cm]\\
\end{align*}
\end{enumerate}